大渣狗呢獲含柒

請到明

等睇渣狗反擊

渣狗：我睇唔到，我唔知道

屌你老母傑c又逼害渣狗

饅頭張搏人去裝修啫

渣家軍

渣狗繼續開分店
屌人食人血自己賺到笑
盲撑渣狗食屎啦

直情係汁

介紹返
渣哥抗爭麥樂雞餐

龍門屯門店做埋聽日執笠

飲品都冇？

訂幾十盒, 返到鋪將啲麵意粉飯調一調
麵意粉有汁就過一過水, 飯自己煲過
加隻太陽蛋
之後出post 支援Marco 手足, 賣80, 90蚊一個, 都唔過份啦
搵人打電話叫外賣, 去攞飯, 都有運輸成本啦
轉返個有自己名嘅外賣盒, 膠袋, 都有成本啦

你見到有？想飲野咪加錢囉

其實佢都執左兩三間

睇圖都貴
份量好少

比人話人血到開分店
水門渣家自己開？
就同舟人

支持龍門反擊都忍咗咁耐

龍門請咁多pr狗好癲 明明啲嘢勁撚垃圾

快撚啲執啦

貴到

腸粉餐都係賺飲品錢
但呢個

幾時改名? 你個傻閪5毛以為改個咁既名就呃到人
mark左你啦

做咩要改名 你班屈毛軍師黃屍豬 等收皮啦

屌你 係咪改圖黎架

得薯條同麥樂雞都賣到38蚊

真

渣狗賣36蚊腸粉屌人食饅頭

s

又係你條柒頭
屌你老母 芝士漢堡
縮返入你老母個閪啦

究竟渣哥食水可以幾撚深

我都見到
燒賣腸粉嗰句鞭到發發聲

又屌M記好撚藍

一夜夫妻百二蚊
和勇不分廿八蚊

唔好煩 時代最少是非

蕭生最穩陣

狗都唔撚屌

仲有渣粉心甘情願食添

龍門36蚊一大塊雞扒+蔥油+出前一丁
同埋杯奶茶又唔錯
大家都係撈公仔麵
洗乜俾48蚊渣狗貼錢買難受

渣狗又貴又唔好食

街市急凍貨

痴撚線
仲柒過M記
如果係真既係咪當人on9?

渣狗無跟野飲
跟埋成六十蚊
相反龍門36蚊係跟野飲
但難食
所以時代最好

仲要唔跟野飲

唐記$20買到啦

屌你老母龍門

嘩，你老母貴過m記
當你班傻閪狗咁湯

仆你個街龍門

笑了

did...老麥賣緊23蚊咋喎

冇人貼精液蛋嘅

之前唔包野飲好似30蚊，不過都貴

開始覺得龍門老闆係想攬炒渣家軍之後執哂啲舖再離開香港

食過36$雞扒個餐
大份都on9 ，味道唔差

本身諗住係屋企食，不過見到龍門出post同香港人同行，咁就落街懲罰你
#龍舟人誓相隨
#龍胃兵
#沙田店咖喱唔淡

人地蝕住做都要請手足做pr
洗唔洗你批准

樓主係咪要抗返龍門好啲呢 你咁樣真係明嘅人先明
你出po係畀人睇㗎 唔係畀自己睇㗎 ok?

第一次見黃店咁平民價

渣哥有金主。翠華老細

逼害渣狗

我來了

唔洗冇份比黃圈吸血

呢間日日爆場都執

上市公司100毛

真係有呢個餐 痴撚線 夠膽死收人38蚊食呢啲

無人貼咪你貼囉

仲要限外賣 唔比堂食

好撚多黃店貴到仆街啦 佢賣呢個價 唔難食又ok 啵

影相都可以影到咁唔好食

渣狗黑店 不了

以本傷人

仲要有埋野飲

紅磡開返的話我日日食

好多黃店都講到明唔會減價😢

深水埗12蚊

真！

我寧願你賣返個合理價都唔好執
冇必要同間黑店鬥氣

咁訂左聖誕大餐未 好平

你講到會果個？想訂啊，1200果個

而且仲好食

食住100蚊先

【100蚊3個餸返嚟喇～】

有6款菜式俾你揀💁🏻
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
🐮馬拉盞通菜炒牛肉
🥘大紅大紫咕嚕骨
🐷風沙椒鹽豬扒
🥚家和三色蒸水蛋
🍳叉燒韭黃炒滑蛋
🥬花膠濃湯浸娃娃菜

又迫害渣狗

屌你食呢個我不如做衰仔食m記

痴撚線

一片蛋卷8蚊 我真係屌你老母

和勇不分啊

#希望食完個餐香港已經病好啦🙏❤️

果片瑞士卷真係屌出聲

同樣係黃店 友利勿當奴賣緊25蚊

和勇不分$13

我都想知
屌呢間好有街坊人情味

push

仲要有嘢飲

毛利30蚊，渣狗賺呢D黑心錢都訓得著真係佩服

支那水門閪不斷單打自己食人血饅頭買車
仲有好多"黃店"同佢一伙添，不過留意同佢fd既"黃店"都係行臭串鳩up呃like路線

啲英文

龍門居嗰間?

又係黑店

係，總店，起源地

佢都少左勁多生意，抵撚死

蛋捲如果自己整8蚊我覺得還好，始終都叫有d技術同埋要跟配方整。

屌你老味 麥樂雞薯條全部叫貨番黎放落炸爐拎番起$38，搶錢咩

吃貨之家之前先俾人屌完百幾蚊六粒蟹粉小籠包
得豬肉冇蟹粉

自作自受

唏噓

希望銅鑼灣嗰間可以頂住

隨時係隔離美心廿蚊買條番嚟切開六份
點會為咗一日幾個鐘茶市而特登準備材料工具整捲蛋

屌你老母閪 薯條麥樂雞

串到應一應

之前好似見過有post話搵緊人頂手加上我去親都好少客

之後有po話傾掂數

支那名吃貨支家我好記得
第一次賣衰左有衷心道歉都算
但佢fb勁撚閪話番d客有問題，同黃色支那水門閪一樣黑店

飯蓋

食番勿當勞（黃店個間）算

依個餐牌價錢就公道啦 我都明 你開餐廳我入黎食野當然比你賺錢，但係都唔係38蚊垃圾黎劏鳩我掛，海洋公園20蚊枝可樂我都接受呀 渣哥1份餐最少賺75%

利申: 自己係某餐廳合夥人 公司有做餐廳+工場 好熟d價錢

老闆咁鬥法無錢賺咖

有無精液蛋

坊間都有糕點工場，我都覺得佢係叫貨

咪就係美心

3妹同健哥作對？

渣狗一個蔥油雞飯賣六十幾蚊

渣狗: 打手只救打個和，睇下搵唔到食開屎果班，DLLM 龍門

都唔知邊個人血。

好抵食

d名好正

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

一條我當20蚊，6件，8蚊賺到傻，如果買成條，自己分8件，嘩屌，人血到

好抵屌
熱飲選擇咁正

我撐渣狗嘅。
渣狗有情有義，一定出多過三萬請Marco。
一定同lady m合作，搵狗公王鐘搖做佢哋代言人。

我同舟人誓相隨你呀傑C

認真問
咁樣會唔會金拱門告侵權

仲有幾間等告

呢個世界好多on9

咁L多人

推！

饅頭？食緊咩饅頭？

我只知某店賣人血腸粉

人血渣

瓏門反擊戰

好撚好笑 成日話人饅頭

其他人渣食住個勢賣盤菜賣月餅 呢啲就唔撚係饅頭
總之龍門$36 極平午餐就係饅頭 某啲人渣賣月餅盤菜講聲加油就情操高尚

Pin依個高下立見

渣粉：渣哥有得堂食，有得坐多十幾蚊冇野飲都抵啦又可以同其他渣粉一齊排隊，好感動

其實係咪外賣攞黎買

賣相好撚正 又要去做試食師了

垃圾過魚蛋燒賣？

+1

曲直難分

你係袋巾梁?

龍門啲雞扒係正
係多人得濟嗰期搞唔掂

直過$36個條腸粉

你隻龍門打手未去試咩

獌？

推文啦

仲有腸粉架屌你

今日未

要試晒三個餐

請教下，咁龍門你咁睇 賺幾多%?
算唔算減貨到過份左？

我出面買..10蚊一盒
有5-6舊

一日三餐啱啱好

食垃圾塞飽肚系列

裝修緊

上次腸粉post，fb有人留言
撐民主，36蚊唔貴啦

龍門？

嬲嬲地買兜盤菜食下先

屋企唔食，想訂都無機會

衰啲講句 m記麥樂雞餐都係$24
佢憑咩賣咁貴，仲要未計野飲

突發，渣哥回應龍門推出$36良心飯餐一事

瓏門做盆菜真係要醒醒定定
唔好又超賣出唔切

買個二人，分兩餐食左佢

cls

出前一丁2-3蚊一個 批發價更低

咪話左而家開POST又要講渣家軍呢班人弱智
唔同地區個價都唔同啦 有咩咁好比
富臨龍門斬人先唔同你計
你咪開間係渣哥對面頂死佢囉 如你認為咁做係可行
另外都唔理開POST果班人係咪龍門既人
龍門個屎忽閪又真係出圖 明明就係貼政府個QR CODE地下
屈就之下又要擺個POSE扮渣哥
外人睇就張圖就係 " 奶緊共 反緊黃"
快撚D收皮啦富臨斬人龍門

知啦渣狗

灣仔間腸粉王$20飽撚到我嘔

睇唔過眼講事實又比你標籤

下次幫襯轉角個間強記美食啦，黃店黎
又差唔多價仲多其他選擇

事實？你邊隻屎眼見到佢斬人

行過仲有港豬排緊人渣

冇得救

係呀 果D人流血有個大傷口都係自己整親架

你老母就垃撚圾喇 生左你條賤種狗

好撚抵食
比多4蚊貼士

咁既熱氣套餐都38蚊

弱撚智
唔通你話中環鋪租幾十萬唔應該咁貴
點解半山區D樓呎價又咁撚貴

人地係問你邊隻屎眼見到佢斬人呀
唔係d人有冇流血有個大傷口呀on9

龍門做promo點解唔focus翻龍門
係都要拉埋大渣哥講

因為佢哋成日都係要單打佢

搞清楚先
係渣哥嗰班單單打打人地成年

我懷疑佢係唐氏陸陸本人

勿當奴

比人打穿個頭果個廚房唔通你又見到邊個打咩

咁咪就係唔知囉
依家人地問你攞證據，比到證據未

36蚊，就算藍絲都會食。

呀祖

你訓撚醒未
上年北角打到仆街 元朗又打
你仲要問人拎證據
你都係縮返入你老母個閪度啦

南亞仔 你要改口叫我做總統啦

cap你圖追擊你先

President joe

我唔知 我睇唔到

富臨龍門快撚D收皮啦 CAP埋呢句

射了 thx

龍門個態度都係做好自己就算
咁不如我地都focus翻龍門？
呢個post睇完都唔知邊個做promo

人地係問你邊隻屎眼見到佢斬人呀
上年北角打到仆街、元朗又打，不過全部都唔關龍門事
快d攞證據出黎反駁啦

講黎講去 圖都無張
鳩up無成本 都唔知係咪食精液蛋食到個腦都被消化埋

cap埋

係

follow左佢，佢一開新post我就會回覆要求佢比證據

點似你老母咁好客

I am too old for you

富臨龍門執笠啦
屯門何妖都救你地唔到

其實都啱

唔係點會咁快開多間，後悔之前幫襯過幾次

幫襯富臨龍門 就係幫緊中資

唔緊要啦

充滿血腥味

唔幫襯渣狗你係咪食開屎

有冇人食龍門盤菜有留相
1516緊訂唔訂

屌你老味 我成條瑞士卷買返嚟都係廿蚊
得嗰一「kai」收八蚊

From Facebook

請五毛會員#18772（邊個用左個名）交出龍門就係富臨同係元朗同北角斬人既證據

笑撚死 仲要話我係5毛
又係D紅字超大

睇邊邊生意多啲就知大家支持邊邊

然後一COPY AND PASTE果種人?

而家就係唔夠生意

交出證據

突發，黑狗出動搞鳩龍門

邊個渣粉搞事

你係白卡人?

嬲呀渣狗？屌你老母

詳細唔講啦 未計租 人工 水電煤
龍門大概50%～55%

渣哥.....你上網search 麥樂雞寶 ligo薯條

波台狗嬲?

叫左你班渣家軍反擊未
水門狗依排咁靜 數緊銀紙？

其實cap圖cap埋咪得
我都睇到廿幾樓先明
樓主可能有少少自閉

撐龍門

未計呢啲已經55% 龍門真係冇乜得賺

95%以上

渣家軍?
屌你地班人唔代表就係渣家軍
你地呢D想人收聲既做法係熱狗水泥隊果一種?

邊個想你收聲
我想你繼續吠呀
我撚狗撚得幾開心

岩岩睇番公道d講 咁渣哥仲有醬料未計既

條友係搞9黃圈既5毛黎

又分化，拉

撐龍門

幾funny
仲有冇第2招渣狗

屌

你意思是串me洗定八月十五等坐監？

當撚下狗

你又有咩花招

渣哥今次個良心餐36蚊好抵喎
有咩問題？

香港獨立 都唔會預你龍門

上咗熱門

次次都會上 收視保證嚟

好cheap

起底就知佢出po冇人理所以要上嚟盲撐對家刷存在感

煩唔煩, 每一日post

係喎
原來係冇人理既毒撚黎

同黑警中招post一樣

😂😂

Agger

依D咪良心囉

你個名犯法國安法喎

一早block撚左你 傻閪

負皮多到

食花生

渣狗好嬲 又要出post屌柒了

傻鳩黃好享受渣哥要check身分證入座依個安排架

覺得香港人先可以食大渣狗
好優越

大家要去食先得嫁。。。仲有大把人食渣狗唔食龍門

椒鹽豬去茶記大排檔都要$38

良心黃店

可惜曲高和寡

支那階級思想

蕭生新店開起大渣隔離

唔係唔撐呀

唔好留番錢訂燒山

純支持， 盤菜就不了， 一向唔食放埋一堆的嘢

Hashtag 我真係好撚中意香港 同鳩人誓相隨

其實定位都唔同有咩好比
呢d 賣gimmake
果度賣平

你拎龍門個盆菜出嚟比都好撚唔抵嫁
追擊還追擊都要公平先得

有其他menu

渣哥係賣「同舟人」「香港人」概念

不過自稱好黃同老屈其他鋪，所以我當黑店

你老母搏比人排隊中出啫

#172

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

好吸引

Go eat la

唔係嘅
有一班人真心唔知有咩問題
平常無睇開
有班就繼續撐
有班呢，就覺得係黃就撐

渣家軍點會駁到..
不嬲發爛渣死撐

冇錯

咁耐以來算唔算第一次 半指名道姓 反擊?

之前都好少見佢哋會開聲.

仲有cap cctv

可以咁講

你老母仲啜緊我條撚呀
見你條賤種狗咁撚慘一陣俾多20蚊你老母買藥俾你食

快啦 等你嗰20蚊唱k

渣狗不願面對

地址

鞭到應一應

《大渣哥》，個店名都難聽過人。

食過大渣哥一次普通啦，九龍灣大把野簡

支持龍門

On9人地友利冰室x勿當奴個麥樂雞餐做緊25蚊有埋野飲

譚小環老公果間

做緊小食店
但食住黃色經濟圈 成功轉成主力開茶記

明明自己食人血食得多 但偏偏連同黃色水門雞去集中話人食人血

渣狗識做show識做門面野哄黃豬丫嘛
渣狗：你班黃豬食唔夠十萬，我要包底嫁，所以仲唔衝過黎同俾錢
（btw睇唔明咩係 兄弟價...營業額10萬)
真係幫就唔做show私底俾左幫左啦，仲要講埋個數出黎俾黃豬跑，不過班黃豬當日一定排晒長龍打卡
#同鳩人，誓相除

你指咩link?
抵食我就完全反對
上面好多留言 仲有例證都話渣狗d野貴
唔係人地眼中係黃既話 一早收左皮

咪係 係有心幫既 私底下比錢幫左

講呢d野 擺名想叫港豬幫佢埋單

呢個post post頭

同埋另一個post 都有渣狗 同佢個水門狗fd點攪分化
鄉黑扮黃既料

好仆街

渣狗就醒 搵個落難黃藝人做promo
分分鐘仲抵過拍廣告做宣傳

佢條pk 一定計過 唔會死錯人